正視聽，到底保民聯係乜撚野組織黎？

之前有人係到宣傳過

好緊要，有無人知道背後係咪都係民建聯黎？
定真係黃底的？

係建設派

燈謎: 黃絲唔會支持但又唔會反

唔駛理佢 反正我地係唔會投佢 佢做咩都無所謂 記得唔好投佢 佢目的係介民建聯票 網唔知真定假 但只要我地唔好投佢就ok

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搵食姐，犯法呀？

佢地係建設派、建制派、保皇黨、非民主派

只係偏向中立（似自由黨）

一定係想R著數啦，只係比工聯會、民建聯好小小

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

我淨係知黃一定唔會投

做實事，建設派，我課左金支持左，我好認同佢地嘅理念

唔明嘅人就點都唔會明

民健聯B隊囉，改個名想洗底

藍到仆街呀

屌你老母建制垃圾，負皮

傻閪先投保民聯

仆街建制

咪建設派囉

咪換咗個朵嘅建制仆街囉

五毛又想開工幫共產黨宣傳？

屌雨革時係自己人，而家先轉軚做建制。

做咩咁多人負評我
起我底都知我唔係5毛啦

民賤聯b隊
鍾意就介紹俾你啲深藍親戚知

仆街新建制 b 隊黎
專𠝹建制 a 隊票

𠝹鳩佢地票就啱喇
鬼打鬼